急症醫生應該知周同學既傷係點造成？

到底有冇俾魔警扑頭類